(台測)閃電俠 第1季

播唔完下次推POST播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

巴里·艾倫在11歲的時候，他的母親死於一次離奇的恐怖事故，而他父親更被錯
認為凶手，而他父親的摯友，警探喬·韋斯特領養了他。長大後巴里·艾倫已成為一個聰明﹑上進﹑討喜的司法技術鑑定員，與此同時他為了調查母親死亡的真相，於是追踪起各種都市傳說，也同時見識了先進的科技

裝左睇V台就唔會見左上果舊野